%-----------------------------------
% Meta Informationen zur Arbeit
%-----------------------------------

% Autor
\newcommand{\myAutor}{Semjon Alexander Bibow}

% Adresse
\newcommand{\myAdresse}{Fedelhören 94 \\ \> \> \> 28203 Bremen}

% Titel der Arbeit
\newcommand{\myTitel}{}
\newcommand{\mySubTitel}{}

% Betreuer
\newcommand{\myBetreuer}{Dr.-Ing. Jörg Höhne}

% Lehrveranstaltung
\newcommand{\myLehrveranstaltung}{Fallstudie/Wissenschaftliches Arbeiten}

% Matrikelnummer
\newcommand{\myMatrikelNr}{517450}

% Ort
\newcommand{\myOrt}{Bremen}

% Datum der Abgabe
\newcommand{\myAbgabeDatum}{\today}

% Semesterzahl
\newcommand{\mySemesterZahl}{5}

% Name der Hochschule
\newcommand{\myHochschulName}{FOM Hochschule für Oekonomie \& Management}

% Standort der Hochschule
\newcommand{\myHochschulStandort}{Bremen}

% Studiengang
\newcommand{\myStudiengang}{Wirtschaftsinformatik}

% Art der Arbeit
\newcommand{\myThesisArt}{Semesterarbeit}

% Zu erlangender akademische Grad
\newcommand{\myAkademischerGrad}{Bachelor of Science (B.Sc.)}

% Firma
\newcommand{\myFirma}{CGI Deutschland B.V. & Co. KG}


\ifdefined\FOMEN
%Englisch
\entrue
\usepackage[english]{babel}
\else
%Deutsch
\detrue
\usepackage[ngerman]{babel}
\fi
